點樣返工呀

幾乎成個新界被隔離

我好中意返工㗎

少年你太年輕了
好多港豬們6點幾已經返左工了

你有雙腳👣 11號巴士

仲有00

單車

用腳返工lo
唔係冇車就影響你返工既意志下話？
你唔係話“好鐘意”返工既

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

半夜行路
一定返到

粉嶺行去元朗，再爬山過荃灣

今晚一齊行番新界